無線充電🔋 討論區

有無巴絲玩開無既 有好介紹

小弟先入坑

唐仔手指

淘寶？

大陸90蚊 東門貨

覺得無線充有得調角度會比較好

留名

講無線叉電 三叔真係唔錯 有齊所有野
有燈 有散熱風扇 有質感 有得調校
不過價錢就...

我都係用呢個 非常滿意

我用呢個
而家想買個出到7.5w 比iPhone ？有無推介？
上網見到anker 直立果個，但香港無得賣

呢個

一個鐘差到30%？

用緊momax無線充電枱燈 唔知點解叉得耐會好興

根本技術未成熟

用緊個12V output, PD3.0, 但係wireless charging都仲係好慢

咩機

iPhone X
Usb C 12V output 去塊板

iPhone X 限7.5W 入

好似好正。

依加返工用緊依個, 叉電速度ok 啦, 最主要係可以任意校角度
屋企就用返插線

呢個差IPHONE應該都係未上到7.5 W

速度其實一般, 因為係公司用所以就唔太追求速度

用緊 TB 果 d 一舊水貨色算

我公司用緊呢個，公司一定要用呢直立stand

Tb 我睇緊呢個

[url]【我在淘宝Lite发现了 iPhoneX苹果XR无线充电器XSMAX原装iphone无限xs三星s9手机X快充立式小米站立8p快冲底座充电板安卓通用8plus, 一起来看!】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥xzb1bR5sSNT￥后咑閞👉淘♂寳♀👈[/url]

我都係公司一定要用直立stand, 之前淘左個有風扇既, 但佢太斜, 之後就買左依個可以校既

好易叉壞電 不了

用緊, 充得慢喎, 係咪一定要配 QC3 定 PD charger ?

等緊E隻

放咗八達通響機背係咪唔洗諗?

慢成點？一個鐘差唔差到around 30% ?

係，但點解要放八達通喺機背呢？

同問

方便

用緊呢個
一般般
純粹貪佢靚仔

正wor

就係方便

因為垃圾八達通唔俾放入Apple pay

有無人用緊呢個，官方認證7.5 W

咁樣先差到. 不如插線啦

唔明，而家啲無線差電個個都係咁

係呀 好似12月出
後面仲有個usb插口 可以插線叉埋airpods

用緊呢隻，都係慢

真係要
我都係三樣都有 仲有部iPad
好多線好亂

好似唔夠力叉ipad

我諗住買，係咪差得慢？

邊到有得賣? 好多地方都唔見
amazon 又唔送HK

座就買, 板就唔好買好易, 郁到部機叉唔到都唔知

你用大幾多出落塊板都無用，部機食盡得7.5，仲要唔係塊塊板都可以出到7.5比iphone

我問過ANKER HK 話無呢隻買

淘寶大把
是鬼但買得
充得好慢
因為個功率Apple 鎖死左
所以無所謂

邊隻？

Kingsmart, 我見百幾蚊

好撚慢 頂唔順

我想問有無邊隻座可以放2部電話
條女換左XR之後走嚟霸我個無線叉座

啱，用得無線差預左慢
15%開始差左3個幾鐘都未差爆
得Samsung/華為個無線差叫做快啲（15W）

無apple 認證都上唔到7.5 w 都係差得，不過訓覺差無咩問題

買左magic pro ，企又得，訓又得，橫又得。

係無得換線

有線叉經chipset控制電流負荷

無線叉將所有負荷放0係電池

三叔隻Dex Station叉唔叉到iPhone

得 但去唔到5w牛的速度

用緊呢隻android 10W iPhone 7.5W
不過每次差完電部機好熱

放唔啱位？如果差得熱會差得好慢，有temp control

得罪講句
塊板仲阻地方過條線

係 點會無

15w都黎緊

用緊牛魔王垃圾到仆街，唔通我setup錯 買番黎半年用一次就掉埋左一邊

好同意 攞起黎用又冇得叉電
最後都係冇買

【我在淘宝Lite发现了 Momax摩米士水晶无线充电器座iPhoneX苹果手机快充iphone8无线充电接收器三星S9+小米mix透明苹果x无线充电器, 一起来看!】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥HJ2lbj8tkdm￥后咑閞👉淘♂寳♀👈

有無人用緊呢個，支援iOS 7.5w

淘寶啲會唔會都係5w渣

btw我諗緊買官方個mophie好定貴少少買anker個白色stand, anker個stand有cooling fan好似幾安全咁

講勁其實sony個個先勁
散熱風扇唔係用渦輪風扇
手機端扣左折算最高接收9W
(即無線差電器最高輸出12W)

但好貴

Which one?

Anker 邊度有得賣

淘寶

睇過日本amazon最平，5千yen，計埋運費應該唔洗$400

淘寶有間舖做活動+ coupon+運費， 350hk 有找。

係咩 岩岩有fd send比我都379，咁望下先

Link?

用無線充電 舊電會短命啲
好似係

Apple product 唔會，有temp control 熱得滯會差慢啲

btw 巴打係咪用緊？效果如何？

淘寶人仔 $39.9 10W 快充 note 9 實測有 7.5W output

冇呀，冇買到，本身已用緊 Belkin Boost Up Special Edition Wireless Charging Pad 嚟叉 iPhone XS Max .

尿袋就入左呢個

wch20

我都係呢個，正！

其他牌子真係唔掂

淘仔用緊呢隻幾好唔算太熱

幾錢？

128人仔

抵玩到爆
啲雜牌拎公司用算

想問下會在公司用無線充電既你哋
當叉滿電後，唔會唔息咗個電源？
因為如果唔息會繼續叉電？

差滿會停，咁唔通訓覺差過夜你又特登起身熄咗佢咩

但停咗之後電話跌咗1%後會自動著返嗎？
因為睇過youtube有個測試夜晚叉通宵第二日起身部機都有微暖，即是都會keep住叉？

至少我唔會，通常office 差到9x 就拎走，屋企訓覺差到第二朝拎起唔覺熱，有線差定無線差個原理都一樣，差滿就停或者幫你keep 住100% ，呢part 係由電話做，個charger 邊識detect 你電話有幾多電呢

用緊呢個 幾好用

淘寶買火牛係大陸插頭
如果唔加轉插
有冇辦法可以係香港插頭

散貨場有隻Baseus 數字顯示$79
有mon show 電壓同功率
行到Samsung 10W iOS 7.5W 同qi 5W

HKD78
香港有保養

呢款邊度買到?

係屯門市中心個邊買, 前排行過信和都見到有

Ssp

滙景
我睇見都呆左

巴打覺得重力夾好定自動夾好？

暫時試過自動夾 幾過癮

幾錢？
之前蘋果日報都有介紹

用緊
平放擺得唔正 叉唔到
起身嗰陣屌咗聲

幾錢
之前喺淘寶買咗隻一插就燒我屌佢老味

淘寶啲差電堅垃圾，淘咗個差到勁熱

有無人用緊呢個，30% off at Black Friday
不過運費要百幾蚊

買到咁貴不如買返Samsung, 本身有風扇添

一田購物日有款39蚊仲有保 不過得5W

無線充電好鬼熱 會唔會令到部機快D收工

有啲款有內置風扇的。

幾抵玩喎

我剛入手呢款

係made in Taiwan

Momax 不了

幾好用

係三叔咁垃圾先有得nfc電子八達通。。

申利： 用左好耐！

買左300幾蚊

why ?

屋企用呢舊

公司用呢舊

因為買過一條USB type C線 唔夠一個月死左

終於到咗

快啲試下差得快唔快

我買左apple store 嗰隻logitech，其實ok，係衰無得較角度
原本諗住公司用，但唔太方便扮公，於是返屋企用

Test緊

原本都想買呢個但太貴

請問呢種case
用到無線差電嗎

岩岩試完，iPhone xr 差左半個鐘，65%去到82%，我覺得都算幾快

Zip八達通/信用卡應該唔得

咁灰

算快啦，你喺邊度買

10w?

Amazon jp

不過條原裝線有啲短，唔知換左會唔會有影響

用左兩個星期

舊電折舊得快左

Max Cap. 由97–>95

Yes

一定係淘寶，香港代理冇入呢款。有內置風扇，差得快又唔熱。

我係日本amazon買

都唔明香港代理點做野，明明anker好多產品都幾吸引都唔入

初初諗住平平地買舊model算，但見呢個有風扇都係買貴少少買呢個

抵買。喺office 放一個俾 iPhone 用啱晒。

用緊呢個
光到仆街
慢到仆街
貴到仆街

用iphone唔敢亂買雜嘜，驚整壞電

有無人有用過ikea個隻

用緊Romoss 5000mAh 尿袋
$180
又輕又薄，同手機疊埋一齊拎都好揸手
買個無線尿袋仲好過買啲充電座
個尿袋叉住電又係可以當座用 又可以拎出街

只係唔可以將部電話企喺度，不過都無需要企

Romoss 5000mah出街放枱差電係okay既，雖然得基本5v-1A wireless output
但都唔會覺得太慢既，睇一場戲個半鐘大約上返35%左右

行街擺袋最好都要插番條線，對唔正無線板既話係差唔到電

用緊呢個

High Output
Wireless top - Max Output: 7.5W
USB C Port - Max Output: 3.0A
USB A Port - 2.1A output, for fast charging another phone or iPad
USB A Ports - 2X 1A outputs, for your Airpods, Apple Watch, bike lights, or other USB charging devices.

Tb 買咗Anker powerwave 果個，埋單二百幾人仔

係公司用緊隻既有90度任較

幾年前老豆部Samsung改機整咗無綫差點就成set野買曬 宜家都係用佢個無綫尿袋 只可以吊命 不過幾過癮 帶出街個個friend都攞黎玩下 仲有塊板 差成晚唔過50% 臺灣野(部改機係臺灣整)
遲d打算正正經經入返塊板 有無d係可以同時差幾部電話嘅?(iphone)

想問邊到有得買？

係公司用緊冇得校角度嗰款logitech 雖然係貴 不過以包埋火牛嘅價錢黎計算唔錯 仲要真係叉得快過5W有線

依家想買多個平板式放屋企用 因為用有lighting聽歌 直立式做唔到一到聽一到叉 有冇ching可以推介下？

係

防磁可能有金屬，應該唔得

belkin

係uk amazon買左送緊黎
貪uk買係三腳插

其實一樣用到無線叉
暫時無影響到八達通

買咗幾錢？

用咩殼加八達通

要用FACEID就覺得打平放係枱叉好撚戇鳩

坐起果D向住自己塊面
就咁用手指督機就得

你仲買呀

moshi iGlaze
Spigen iPhone XS Max Case Ultra Hybrid
Mous iPhone Xs Max Limitless 2.0

3個case都照放張八達通在後面用無線叉電無問題

多謝

未連運 1個31.66英磅

用緊momax qpad $170

買呢隻, 快叉唔熱, 是貴D, 但暫時覺得最好
Belkin BOOST UP Wireless Charging Stand F7U052

部iPhoneX 用唔到無線差電
整唔整好？

平時有用開咪整 用慣好難返轉頭

換咗anker powerwave stand ，果然差得爽好多，正

巴打終於買左

呢個真係抵玩, 想買多個放屋企

係呀，之前1212淘279人仔，公司用一流

呢隻唔錯

幾好用
又有埋床頭燈同鬧鐘
識人拎240就有

最少 10W 最基本.

速度追得上快差，又有內置風扇。

7.5w 快過原裝火牛，呢隻物有所值

禁忌推介 hauwei有個15w無線充電板

市面大廠應該得佢做到依個速度

用緊，幾正，打直打橫都差到
佢係塊板插線啫，無線充電嚟

點打橫？？

打橫睇住片咁差呀

10月 back 佐呢個

寫就12尾內出貨
12月頭生產緊
希望2月前收到

想問 iPhone 係咪用咩都一樣咁慢
見佢內置最多用7.5W

最近睇中左呢隻，但300幾就收左手
你就好，識人240就有

追完post
咁其實Anker Powerwave Stand定Belkin Boost up wireless charging stand好

我見Anker嗰個話支援X、8 Plus、8
但係我嗰部係XS Max
驚部機仲大過佢個stand

但係Anker又有風扇散熱好似好啲
Belkin嗰隻又冇

好糾結

應該無問題，有個REVIEW 有講，係少少窄，放果時要小心啲

咁不如插線

想搵類似

Belkin 可以橫放, Anker唔得
我都是xs max, 之前一直想買Anker, 但試過Belkin不錯就買
不過我覺得2個都差不多
Belkin就香港有得賣
Anker就要去淘寶或其他地方買, 香港搵到有地方賣

我就係驚Anker橫放左會唔啱位

同埋Anker好似平Belkin少少
又有風扇散熱

anker

我xr用都好fit

打直打橫叉成點？

兩樣都無問題，公司用岩哂

我都係用anker 差xr ，打橫打直都無問題，但好少打橫差，因為用唔到face id

聽日去深水埗睇....
巴打知唔知會唔會有200蚊左右既無線差電for iphone??

無線充電真係唔好貪平，買個隻平野差得慢又差到好熱

平野無分別，上唔到7.5w ，一百樓下都有

其實 apple store 果幾款遲下會唔會開放返上10W?

我都驚緊依樣
一陣佢食到10W但係買返黎塊板仲keep住7.5W就笨柒

係呀
見佢寫有咩驗證
寧願買貴d 都好過到時再買

有冇人用屌米個無線充

我都見倒百幾幾平想買黎玩下

【新款适用于苹果 三星华为双快充无线充电器】复制这条信息后打开【阿里巴巴】或【支付宝】查看￥APorMN32Krak￥，或直接点击:

不過用佢獨立插頭

用緊Samsung s8 如果買返Samsung無線充電會唔會好啲？第四同第五代邊個好啲？定有另外更好選擇？好苦惱

雖然唔關無線充電事但想問下有冇巴打用緊類似呢隻旅行用充電器介紹

係街見到依隻叉兩部機，唔識睇

有冇巴打睇下叉得快唔快

我都睇中依款
求評價

有冇爸打知有邊隻扺玩既charger 可以叉apple watch?

瞓係度嘅款大把選擇，三百幾元不考慮，除非企身座枱。

但速度上會快嗎?

另外如果企身座加同時叉兩部機，有冇推介，唔該巴打

買撚左momax q.pad
因為想同時叉兩部
希望無伏

我都用緊 叉三返係幾快 叉iphone Xs max 正常速度

三叔

放全新mophie 7.5w $240 tg: hkbae

ching 個散熱扇係咪真係散到熱？有風吹出黎？我係淘寶買左隻baseus有散熱扇，但完全feel唔到有風，差一陣就熱，部電話去到40度，之後自動轉慢差or停...

想買個隻好d for note9用

有風出，我差xr 完全唔熱